### 徐小明`龘龘囗`
http://blog.sina.com.cn/s/articlelist_1300871220_0_1.html
>和讯直播 http://zhibo.hexun.com/539/default.html
### Wu2198`龘龘囗`
http://blog.sina.com.cn/s/articlelist_1216826604_0_1.html
>新浪财经直播 http://live.finance.sina.com.cn/bozhu/1216826604
>>微博 http://weibo.com/wu2198
### 冯矿伟`龘龘囗`
http://blog.sina.com.cn/s/articlelist_1504965870_0_1.html
### 沪深港通资金流向
http://data.eastmoney.com/hsgt/index.html
### 比特币
https://cn.investing.com/currencies/btc-usd
### 我的投资组合
https://cn.investing.com/portfolio/?portfolioID=YGcwZG48MG4zZDo0YDA
### 座右铭
0. #### 技术层面信专家，多空灵感记日志。
1. 【当日提示】前日行情可能惯性延续。小心冲高回落
2. 【本周计划】整理微信消息，同步博客图片。等待底部提示，顶部再现止损。
3. 【日常任务】以60分日线MACD扫描自选股，观察多重指标加持的效果。
4. 【】留意人气指标、软件版本更新
5. 【】留意南海、伊朗、沙特、俄罗斯、朝鲜半岛
- `巴菲特的肩膀写作Buffett's Shoulder（读作ButtPhat's Soldier）`
### 财经报社`龘囗囗`
http://www.fx168.com/
### 趋势巡航（不要与趋势作对）`龘龘囗`
http://blog.sina.com.cn/s/articlelist_1658605145_0_1.html
### Anmin0001`龘囗囗`
http://blog.sina.com.cn/s/articlelist_1253386310_0_1.html
### 新股申购与中签查询
http://data.eastmoney.com/xg/xg/
### 限售股解禁一览
http://data.eastmoney.com/dxf/
### 名家多空PK台
http://www.10jqka.com.cn/
### K线训练营
http://igame.10jqka.com.cn/kline/index
## k5
1. MA均线
2. VOL-TDX
3. Macd100x`定量结构`
4. 精准顶底买卖jzddmm
5. 趋势顶底QSDD
## 轨0
1. 多空通道_ZGL`狄马克分时九转`
2. VOL-TDX
3. Macd100x增强`定量结构`
4. Dkcol2多空能量柱
5. 精准顶底买卖jzddmm
6. 趋势顶底QSDD
7. 主力洗盘2
8. 逃顶王
9. 庄家抬轿
10. 实战综合szzh
## 浪压7
1. 压力支撑
2. VOL-TDX
3. Macd100x增强`定量结构`
4. KDJ
5. BbiBoll
6. 波段王
7. 神龙抄底123`冯？伟同款`
## m5
1. 多空通道_ZGL`狄马克分时九转`
2. VOL-TDX
3. Macd100x增强`定量结构`
4. 资金博弈
5. 资金博弈L2